男朋友成日係ig J其他女仔

仲要cap低啲相收藏！
好嬲呀 我應該點做好

畀佢屌多幾獲

Upload d收藏黎分析下先

你夠成日放相上fb 俾d 狗公j 啦

我都唔會j 自己女朋友
咁睇av 你又點睇先
其實性質上同睇ig J 冇分別
總之唔係J 你

女朋友唔比搞
望其他人止渴

係男人都J女架啦
唔J個堆一係性無能一係老人

睇av我無所謂 但果啲係普通女仔黎

冇 我都係純粹呻下姐

你出黎做雞報復返佢啦

你send你啲相比我j下，你地打返和咪得囉

男既唔J女一係gay一係性無能

你係我條女？

佢J其他女仔啫，又唔係搞其他女仔
對你好，一心一意咪得
有d私人野，當睇唔到算，俾佢執多幾穫咪得
你叻既咪甚至同佢一齊睇

佢話以後唔睇唔cap

唔知請真定氹我

互射啦咁多野講

Gay佬收聲

佢一生一世只愛你一個，同你白頭到老，永約同心，以後都唔會變心添呀！

咁撚小器

你都戇撚鳩
睇J圖睇Av都唔得

岸鳩到你咁，唔J其他女仔都對唔住自己

你閱讀理解拎U架

你智商低過80啦
Cap低唔係拎黎J拎黎收藏唔通拎黎改圖丫？
咁戇鳩唔好拍拖累人啦

樓主呢啲臭雞不願面對自己岸鳩呢個事實，人又小氣，無黎大方，佢男友無離開佢，只係丁下其他女仔，已經好好仔啦，仲想點呀？臭X !

基

鬼叫你前又無後又無咩

我都好憎

寧J 都唔搞妳

睇都算啦，仲要cap
咪即係拎黎j，同厹有乜分別

你都擺番d J圖上ig咪得

其實點解要J其他女
我男朋友成日cap我snap佢d腳圖J
佢淨係j我唔會j其他女
同左我一齊之後連av都冇睇
本身唔多信 但見佢對住我易有反應到咁敏感到咁我都信佢

其他男仔嘅意思係明星名人？ 定係同學朋友嗰啲？
前者就無乜所謂 後者真係要打靶

女仔

成件事反智到，自欺欺人，自我安慰下啦，男人都唔叫雞唔咸濕，一人愛你一個呀西西

嗯

我會同男朋友一齊昅女 cap圖就唔好啦

初戀果陣我都無睇av 淨係j初戀既相
現任就反而無j j其他女

有幾反智？
男仔會睇AV 女仔都睇韓劇迷oppa啦
我唔會專制到要禁止佢唔睇囉
你咁激動做乜？你男友叫過雞啊？

癖好

仆街你係咪我條女黎
我條女又係讀中文又係毒女
早排發現我電腦有save低其他女仔ge相

關唔關你事啊

On9，j下洗死咩，日日對住你都悶啦

反智嘅地方係，男人係佢岩嘅對象佢就J架啦，理得佢名星，同學定朋友！你覺得有問題係你天真，佢地理你咁多？有邊個男人無J過佢有興趣嘅同學，朋友？
反而女朋友嘅J都唔想J喇，成撚日都見到你，佢肯屌下你都比面你啦，還啲嘅出左去叫雞添喇。

Hello 無圖

打靶喎，你返去守寡啦

我都有cap

跪玻璃啦on9 仲咁大聲

個d咩女仔先？如果係朋友之類，咁佢就係仆街，如果唔識，models 個d咁，就冇咩啦。啦，男女一樣，你J d男models我都唔會覺得你比帽佢。但係如果識嘅，我會覺得呢樣係不忠。

屌返佢喇 屌左先講

證明佢係正常男人

post兩張黎睇下啦

紅字唔係個個都係好嗎

好憎韓劇同啲樣衰韓男啊

唔係明星名人 亦唔係同學朋友 應該係所謂既ig女神
J還J 唔好cap低圖仲要比我見到先得架
成個電話相簿都係 好難開心架喎

港女真係不願面對，自欺但欺唔到人

你估下

呻下都唔得

我都有份

咁可能cap低同朋友討論

唔係唔比你呻，成件事最錯係個男仔比你睇到佢啲J圖，佢係呢方面做衰左。港女鐘意比人扼比人騙，寧知不寧見咁姐。
事實係男人咩女都會J,理得佢同事，同學家朋友，港女唔好再自欺欺人，不願面對啦。

Same here

每次屌完收一收，過一排又重蹈覆轍

@fleurphuongvu

可能佢想同朋友多啲話題姐，所以cap圖拎黎分享

我都想有女朋友阻止我j其他女仔
一定好sweet

比返你d圖連登仔j

我會sd網上見倒/whatsapp gp啲j圖畀bf

做乜撚野呀你咁撚激動
自己平時周圍j人同呃女仔，又唱衰成全部男人話所有男人都係背住女人偷偷地j人

Gay

佢J下咪算囉 又唔係真係偷食
佢cap人地圖 同港女cap韓星圖做background 本質上係冇分別架喎
連飛機都唔比打 一啲性幻想都唔比 好撚慘架

利申：gay <----- 我呢啲冇女既 先最中肯

一聽就知你男朋友j 齡有咁上下
我同你男朋友一樣
之前 j av 係好 j 呀但係離哂地咁
依家 j 普通人係叫易 d 代入
真心一問係咪你成日對佢唔好，成日疑神疑鬼咁，你冇乜點變型像？太單一化？
j 普通女仔係希望係日常中尋求新鮮感，同時呢個舉動證明到佢冇咁易岀軌
j 普通女仔既男人都係一個容易受傷既男人